點解你地唔可以好似光復屯門咁和平進行？

當日光復屯門，和平理性非暴力，驅逐色情賣藝，贏得居民掌聲，
但之後光復九龍、沙田、元朗、西環，一次比一次升級，結果更多兄弟受傷，更多兄弟被捕，而且影響當地居民出入。大家記唔記得之前光復屯門咁，只需要和平理性方式表達，即可以爭取當地民心，而且唔會損兵折將。
你地今日去光復旺角前，請認真思考一下

點解中國人唔可以做番個人?

你究竟明唔明光復點解?

你唔問班犬？

你問下班警犬囉傻鳩樓主

推

今時唔同往日。「警黑勾結」代表政府已經放棄咗「法治」。
所謂嘅「法律」已經成為咗打壓人民嘅工具。
而面對軍政府，「學識」點去應對，已經在所難免。
至於係唔係每次都要咁做，我真係答你唔到。

班狗暴力喎家陣